\begin{aufgabe}{Diskretes Integral}
Schreibe eine Prozedur, die den Stream der kumulativen Partialsummen
eines übergebenen Streams berechnet.

Etwa soll aus dem Stream
\[ 1, 2, 4, 7, 11, 16, 22, \ldots \]
der Stream
\[ 1, 3, 7, 14, 25, 41, 63, \ldots \]
werden.
\end{aufgabe}
